大家係咪唔記得咗一樣今次活動最重要嘅嘢

由六月開始支持我哋行到呢個時候嘅唔係撒回惡法 唔係林鄭落台 唔係香港獨立 亦都唔係五大訴求

而係兄弟爬山 各自努力 不割蓆 不篤灰

曾幾何時由有人提出聽日罷工 連登會話 「支持」「會join」或者 「聽日太趕 有冇巴打再搞多次罷工」變成 「咁趕咩plan都冇 岸鳩架？」定還是連登仔會覺得淨係可以搞一次罷工？

想當初貼連儂場都唔係一嚟就好多人 最最最早派召集巴絲派傳單都係幾十人

其實大家各自爬山 想塞機場嘅塞 想開花嘅開花 就算每樣活動雖然只有少數人 但我地都係同一個目標 都係一個團體 就算冷氣軍師 大家係咪唔記得佢地點樣係各直播到cap警暴影片之後做文宣 衝立法會果時幫手搵平面圖 傳播出去 group埋一齊其實作用好大

希望大家唔好比五毛影響咗情緒，連登既核心價值 呢一場係長期抗爭

另外希望連仔可以係時事台 熱門到置定一個標題
[red]「兄弟爬山 各自努力 不割蓆 不篤灰」[red] 可以令巴絲打討論嘅時候毋忘初衷

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！